[{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Be\u00f1at\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["El Arabi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Carlos Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Carlos Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Burgui\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["L. Hern\u00e1ndez (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Edgar M\u00e9ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Guerrero\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Halilovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Modric\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Pablo Hern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Thomas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Aleix Vidal (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["\u00d3scar D\u00edaz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Azezz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Braian Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Salva Sevilla\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Seba Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["\u00d3scar D\u00edaz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Mainz (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Paulao (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Chica\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Osorio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Lanzarote (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Jhon C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Miranda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Diego Costa, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Colunga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["\u00c1ngel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Trigueros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Gabriel (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Musachio (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Carvajal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Fran V\u00e9lez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Suso\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Mitrovic (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Vela (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Ander Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Filipe Luis (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Rodrigues\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Ander Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Rukavina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Ighalo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Mathieu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Dani Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["\u00c1ngel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Ivanschitz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Escudero\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Bruno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Pereira\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Jaume Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Colotto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Acu\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Carlos Pe\u00f1a (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Juanfran\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Pe\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Javi Guerra (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Alderweireld\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Acu\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Chica\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Jairo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Portillo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Trashorras\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Ciprian\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Ciprian (pen)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Mitrovic (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["I\u00f1igo L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Giovani dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Pizzi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Ra\u00fal Navas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Capa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Morcillo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Chory Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Aguirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Elustondo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo(p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Marcelo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Escudero\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Diego Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Lacen\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Hugo Mallo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Cabral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Salomao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Aduriz, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Iraola\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Be\u00f1at\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 38"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Inui\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Joan Jord\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Tana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Carrasco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Inui\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Xabi Prieto, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Luis Alberto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Willian Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Willian Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["\u00c1lvaro Cejudo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Sabin Merino\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Laporte\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Dos Santos (P.P.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Bruno Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["I\u00f1igo Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cristiano (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Duarte (PP)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["David Navarro (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Beb\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Oyarzabal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Beauvue\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Carri\u00e7o\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Fernando Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Borja\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Adri\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Soldado\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["\u00d3scar Duarte\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Oyarzabal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Oyarzabal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Kroos\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Eraso\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Elustondo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["\u00c1lex Berganti\u00f1os\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Fajr\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Musonda Jr\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Vargas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Guidetti (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Rossi (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Verd\u00fa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["William Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Albentosa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["N'Zonzi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Asensio\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Guidetti\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Jonny\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Guidetti\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Inui\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Pezzella\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Carlos Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Bigas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Castillejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Adri\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Sabin Merino\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Cop\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["El-Arabi (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Cristiano (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Mari\u00f1o (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Willian Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Jonathan Viera (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Tana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Tana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Fernando Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Cop\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Kameni\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Arda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Pezzella\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Vargas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Reyes (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Griezmann (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Vel\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Munir\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Messi (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["David Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Fernando Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Carrasco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Diego Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Abraham\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Beb\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Borges\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Arribas (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["N'Diaye\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Brahimi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Arribas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["David Navarro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Pedro L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["\u00d3scar D\u00edaz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Corona\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Keita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Vargas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["\u00d3scar D\u00edaz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Verza (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Verza (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Hicham\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Carlos Vela (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bergara\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Carri\u00e7o\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Pape Diop\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Rub\u00e9n Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Verza\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cabral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Augusto Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Zongo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Dubarbier\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Escudero\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Lisandro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cesc (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Perbet (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cala\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Mathieu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Di Mar\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["V\u00edctor P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Augusto Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Armenteros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Azeez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Diego Costa, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Ivanschitz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pedro R\u00edos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["\u00c1lvaro Cejudo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Castillo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Castillo (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Rub\u00e9n Pardo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Pedrito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["David Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Cristian Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Carri\u00e7o\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Gio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Gio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Moi G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Roberto Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Jordi Figueras (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Ander\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Laporte\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["H\u00e9lder Barbosa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Vyntra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ciprian\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Edu Alb\u00e1car\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Javi M\u00e1rquez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Bruno Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Di Mar\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Rakitic (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ander\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["\u00d3scar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Rama\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Armenteros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Kike Sola\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Coke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Barral (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Vyntra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Simao Mate\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Viera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Arda Turan\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Arda Turan\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Sa\u00fal (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Jes\u00fas Rueda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Benzem\u00e1\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Pedrito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cristian Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Duda (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Samu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Duda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Fazio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Trigueros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Alexis S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Miranda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Diego\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Roberto Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Alberto Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Iago Falque\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Arbilla\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Iago Falque\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Iakovenko\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Osorio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Osorio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Coro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Manu del Moral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Mathieu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Vargas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Mario\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Giovani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["H\u00e9ctor Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["David Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Modric\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Adriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Gurpegi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Colotto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Cejudo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Armenteros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Roberto Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Coke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Vezo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Song (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Zurutuza\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Illarramendi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Jhon C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Moi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Rafinha\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Muniain (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Guillermo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Carles Gil\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Larsson\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Bruno Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Puyol\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Xavi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Trujillo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Aduriz (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gurpegui\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Fran Rico (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rossi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aduriz (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["I\u00f1igo Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rub\u00e9n Pardo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Larrivey (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Marcelo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Nikos (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["David L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Colotto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Pizzi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Fuentes (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Ciprian\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Lisandro L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Riki\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["El-Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["El-Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Rakitic (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Gameiro (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Diogo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Alberto Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Pina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Iniesta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Tello\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Brahimi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Acu\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Jairo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Ze Castro (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Javi Fuego\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Javi Fuego\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Giovani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Iniesta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Gabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Pape Diop\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Salva Sevilla\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Pablo P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Pizzi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Larrivey (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Jonathan Pereira\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Dami\u00e1n (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Vargas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Marica\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Carvajal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Nolito (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Lolo Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["San Jos\u00e9 (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Illarramendi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Jordi (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 95"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Dani Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Coro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Di Mar\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Colotto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Falqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Nolito (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Canales\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Gameiro (pen)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Ander Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Brahimi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Ighalo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Diego Costa (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Villa (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["El Zhar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Bab\u00e1\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["El Zhar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["G\u00e1lvez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Bab\u00e1\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["El Zhar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Morata\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Adriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Verza (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Suso\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["El Zhar (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Pape Diop\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Lanzarote\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Verza\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Alb\u00e1car\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Dubarbier (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Giovani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["J. Pereira\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Freddy Hinestroza\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Borja\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Aketxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Luso\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Baena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Embarba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Pablo Hern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Robert Ib\u00e1\u00f1ez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Marcelo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Lopo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Juanfran\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 37"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Pu\u00f1al\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["El-Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Yebda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Perotti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Cebolla Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Perea\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Ebert\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Ricardo Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Seferovic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Dani Alves\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Xavi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Diego Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Coro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Adriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Giovani (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Cani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["David L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Helder Postiga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Arda Turan\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Arribas (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Aquino\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Rub\u00e9n Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Ivanschitz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Marc Valiente\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Postiga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Postiga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Rafinha\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["El Hamdaoui\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Portillo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Eliseu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["El Hamdaoui\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["El Hamdaoui\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Cani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Giovani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Salva Sevilla\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Salva Sevilla\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Ricardo Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Alves\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Coke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Iraola\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Be\u00f1at\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Armenteros\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Edu Albacar (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["V\u00edctor Ruiz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Bab\u00e1\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Lisandro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Arroyo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 96"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo(p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Rakitic (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Adri\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Tissone\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Portillo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Perbet\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Pereira\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Busquets\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Bartra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["De la Bella\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["El Arabi (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Xumetra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Osorio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Pawlowski\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Jairo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Colunga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Colunga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Javi M\u00e1rquez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Nosa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Colunga\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Rafa (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Coro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Coro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Jonathan Viera (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Bruno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Giovani Dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Pina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Xavi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Banega (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Murillo (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Ebert\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Alberto Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Pabon\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Rub\u00e9n Pardo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Di Mar\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Diop\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Manu del Moral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Fidel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Laporte\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Iturra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jairo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Augusto Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Ebert\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Larsson\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Ricardo Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["\u00d3liver Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Gabi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Oier\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Roberto Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["G\u00e1lvez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Ciprian\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Sarabia\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Larsson\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Jonas (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Torsiglieri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Cristiano (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Rakitic (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Yoel (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Lomb\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Aar\u00f3n \u00d1\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Pab\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Eliseu\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Verd\u00fa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jordi Figueras\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jonathan Viera (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jonathan Viera (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Ansotegi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["I\u00f1igo Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Chory Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Seferovic\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Pedro L\u00e9on\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Boakye\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Rodri\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Juanfran (p. p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Mario (p. p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Dorlan Pab\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Alcatraz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo(p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Khedira\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Fazio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Jonathan Viera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Jorge Molina (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Pedrito\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cesc\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bruno Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Fidel\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cristian Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Juan Bernat\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Oier\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Rafinha\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Rafinha\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Iniesta (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cesc (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Lopo (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Villa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Adri\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Bruno Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Weligton\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Jonas\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Stuani (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Oubi\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Suso\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Amaya\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Verd\u00fa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Alberto Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Alberto Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Sapunaru\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Osasuna"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Alberto Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Fran Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Riki\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Valladolid"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Ansotegi\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Neymar (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Musacchio\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Diego Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Diego Costa, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2013-14"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Thomas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Casado, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Zongo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Mainz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Monta\u00f1\u00e9s\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Mainz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Mainz (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Thomas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Espinosa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Thomas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Robert Ib\u00e1\u00f1ez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Bongonda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Camacho (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Camarasa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["David Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["El-Arabi (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Canales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Edgar M\u00e9ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Sarabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ghilas (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Bale (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Parejo (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Javi Fuego\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Jos\u00e9 Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Ib\u00e1\u00f1ez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Manucho, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Trashorras\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 20"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Piovaccari\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Diogo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Stuani (P.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Samu Castillejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Celso Borges\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Celso Borges (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Aritz Elustondo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Rafinha\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 21"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["\u00c1lvaro V\u00e1zquez (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Krychowiak\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Dami\u00e1n Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Rodrigues\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Michel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Michel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Musacchio\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Pau L\u00f3pez (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Cavaleiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["De Marcos (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 22"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Krychowiak\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Kakuta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Nolito, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 23"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Sarabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Arbilla\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Ghilas (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Andr\u00e9 Gomes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Xabi Prieto (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Arribas (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Kolodziejczak\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Gameiro (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Mandzukic, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 24"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Fran Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Gurpegui\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Ricardo Horta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["V. Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["C. Ronaldo (p).\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Gerard\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Abraham\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Krohn-Dehli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 25"], "jugador": ["Lomb\u00e1n (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Kalu Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Florin Andone\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Fede Vico (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Juan Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Giovani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Musacchio\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Augusto Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Canales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Gameiro (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Sidnei (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Messi, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Bueno, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 26"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Guaita (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Embarba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Jhon C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Parejo (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["Aduriz (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 27"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Andr\u00e9 Gomes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Roco (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Kakuta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Coke\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Chory Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Finnbogason\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Florin Andone\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Mathieu\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Etxeita\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 28"], "jugador": ["Balenziaga (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Escudero\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Toch\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Arruabarrena (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Recio\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Rub\u00e9n Pardo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Mainz (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Robert Ib\u00e1\u00f1ez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Cristian Herrera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 29"], "jugador": ["Mathieu\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Kalu Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Hinestroza\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Florin (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Florin\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Bartra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Mikel Gonz\u00e1lez(p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 30"], "jugador": ["De Paul\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Diego Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Enzo Roco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Pasalic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Torres (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Samu Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Xabi Prieto, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Chory Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Lucas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Toch\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 31"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Simao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Lucas V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Nolito (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Amaya\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Aduriz (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Ibai G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 32"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Be\u00f1at\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Carri\u00e7o\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Oriol Riera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Javi Fuego\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Parejo (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Kroos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 33"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Lomb\u00e1n (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Pasalic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Rodrigues\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Piovaccari\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Reyes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Embarba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Fernando Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Dos Santos (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Arbeloa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Messi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Xavi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["Aduriz (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 34"], "jugador": ["De la Bella\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Pedro Le\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Neymar (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Pasalic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Finnbogason\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Bergara\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["H\u00e9ctor Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Ins\u00faa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Borges\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 35"], "jugador": ["Jaume Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Mainz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["El-Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Siqueira\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Miku\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Campbell\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Javi Fuego\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Santi Mina, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 36"], "jugador": ["Lopo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Coke\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["\u00c1lvaro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Baena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Jhon C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Vel\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Verza\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Kakuta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Thievy\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Jordi Alba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Etxeita\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Verza (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Miranda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Sandro Ram\u00edrez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Edgar M\u00e9ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Juan Dom\u00ednguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Kakuta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Bueno (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Edu Alb\u00e1car\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Mosquera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo, p\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Arda Turan\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Jonny (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Andr\u00e9 Gomes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Rodrigo (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Dani Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Albentosa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Borja\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["M'Bia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bacca (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Espinosa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Musacchio\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Luciano Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Luciano Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Kakuta\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Chory Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["De la Bella (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Duda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Medunjanin (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Toch\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Miranda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Pablo Hern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Nolito (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Jhon C\u00f3rdoba\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Rub\u00e9n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Deulofeu\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Gay\u00e0\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Edu Alb\u00e1car (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Cuenca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["M\u00edchel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Modric\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Canales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Carles Gil\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Edgar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Ra\u00fal Jim\u00e9nez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Bab\u00e1\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Ekeng\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Pedro L\u00f3pez (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Piovaccari\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Camarasa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Medunjanin\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Antunes (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["El-Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Miranda, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Andr\u00e9 Gomes\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Lucas V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Moi G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Moi G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Mario\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Cristiano (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Chicharito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Ghilas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Amrabat, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Herv\u00edas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Yoda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Yoda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Gay\u00e1 (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Toch\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Xavi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Mario Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Aduriz (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["B\u00f3veda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Nyom\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Xisco\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["I\u00f1igo Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Denis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Bacca (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Amrabat (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Lomb\u00e1n (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["C. Ronaldo (p).\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Pepe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["\u00c1lex L\u00f3pez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["David Barral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jonathan\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Stuani, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Arruabarrena (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Piovaccari\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Manu Trigueros\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Manu Trigueros (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["H\u00e9lder Postiga\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Fabricio (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Pinillos, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Ghilas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Ghilas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Juanmi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Kroos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Colotto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Mario\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["V\u00edctor Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Dani Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Lomb\u00e1n (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Fidel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo(p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Mario\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Lacen\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jordi Alba (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Viguera\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Iturraspe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Be\u00f1at\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Mbia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["El Arabi (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Roque Santa Cruz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Busquets\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Manu del Moral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Arda Turan\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Rafael Martins\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Yoda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Gim\u00e9nez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Piovaccari\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Ra\u00fal Albentosa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Ra\u00fal Navas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Capa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Edgar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Zubikarai (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Moi G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Moi G\u00f3mez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["C. Ronaldo (p).\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Darder\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Ghilas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Samu\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["De Marcos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Fari\u00f1a\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Ivanschitz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Canales\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Lomb\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Camacho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Luis Alberto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Lucas V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 95"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Jonathan dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["James Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Pedro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Piqu\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Mikel Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Ghilas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Florin Andone\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pareja\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Samuel\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Hemed (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Barrag\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Otamendi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo(p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Jordi Alba (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Manu del Moral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["B\u00f3veda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Cavaleiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["El Zhar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Fran Rico (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Carlos Vela (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Manu del Moral\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Capa\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Diego Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Amrabat\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Jonathan Dos Santos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Abdoulay\u00e9 Ba (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Gareth Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Nacho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Rodrigo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["San Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Fajr\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Florin Andone\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Denis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Bruno (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Rodrigo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Hemed\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Manucho\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Sidnei (p.p)\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Mandzukic, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 19"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["\u00c1lvaro V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Soriano\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Almer\u00eda"]},
{"minuto": ["Min. 103"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Sergio Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Babin\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Cavaleiro\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Uche\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Cheryshev\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Javi Lara\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Aleix Vidal\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Orb\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Luis Alberto\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Pe\u00f1aranda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Vitolo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Simao\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Pe\u00f1aranda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Pe\u00f1aranda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["God\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Laporte (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["CAMARASA\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Halilovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Foulquier\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Illarramendi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 84"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Banega (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Gameiro (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Konoplyanka (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Tighadouini\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Juankar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 36"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Trashorras (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Danilo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 95"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Marcelo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Jackson Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Yannick Carrasco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Alc\u00e1cer, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 9"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Diego Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Mario Gaspar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Fernando Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Alc\u00e1cer (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Feghouli\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Bakkali\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 37"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Pablo Hern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Isco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Hern\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Babin\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Tiago\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["I\u00f1aki Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["I\u00f1aki Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 10"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Sergi Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Sergi Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Viera\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Araujo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Immobile\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Banega\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Babin\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Augusto Fern\u00e1ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 64"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 11"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Dyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Feddal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jozabed (P.P.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jaume Costa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Sergi Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Viera\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Xabi Prieto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Iniesta\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Jonny (GPP)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 12"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 21"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["\u00c1lvaro V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["David Sim\u00f3n, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Escudero\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Fornals\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 1"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 13"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sanabria\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sanabria\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Sanabria\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["El Zhar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Santi Mina\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Alexis\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Gerard Moreno\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Lerma\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Jorge Molina\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 14"], "jugador": ["Bongonda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Sarabia\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Enrich\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Junc\u00e0 (P.P.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Willian Jos\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Gameiro (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Duje Cop\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Soldado\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Rakitic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 77"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Berganti\u00f1os\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Sa\u00fal\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 15"], "jugador": ["Laporte\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Carlos Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Danilo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Amaya\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 16"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Keko\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Tana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Araujo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Jonathan Viera (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Lomb\u00e1n (pp)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Pe\u00f1aranda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 17"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Diego Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Aritz Elustondo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Bruma\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Capa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 18"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Larrivey\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Sammir\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 42"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Munir\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Lomb\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Elche"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Fran Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["C\u00f3rdoba"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Sandro Ram\u00edrez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 31"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Paco Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Piatti\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["I\u00f1igo Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Zurutuza\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Zurutuza\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 75"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Carlos Vela\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 5"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Sergio Ramos\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Stuani\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bacca\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 56"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Jos\u00e9 Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 94"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Cuenca, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bueno\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Miranda\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Mandzukic\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Abraham\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Iturraspe\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Muniain\n"], "temporada": ["Temporada 2014-15"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Jozabed\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Rennella\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Enzo Roco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["V\u00edctor S\u00e1nchez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Marcelo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Cristiano\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Jes\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Arribas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["I\u00f1aki Williams\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 63"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Charles (G.P.P.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Andre Gomes\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Parejo (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Yannick Carrasco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Denis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 8"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Bernardo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Cases\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 95"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Guerrero\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["V\u00edctor Rodr\u00edguez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Sarabia\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Scepovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Piti\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 8"], "jugador": ["Scepovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Fay\u00e7al Fajr\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Carlos Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Joaqu\u00edn\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 57"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Scepovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Fran Rico\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Manu Trigueros\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Samu Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Lafita\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["El Arabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Success\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Rochina\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Granada"]},
{"minuto": ["Min. 22"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Adri\u00e1n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Escalante\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Arruabarrena\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Verza\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 40"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Orellana\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 3"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Salva Sevilla\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 32"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Soldado\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 53"], "jornada": ["Jornada 1"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 35"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Koke\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Gabi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 85"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Jackson Mart\u00ednez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Soldado\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bakambu\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 45"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Negredo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 38"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["James\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Bale\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 11"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 88"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Font\u00e1s\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 2"], "jugador": ["Vermaelen\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Alc\u00e1cer\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Camarasa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 12"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["N'Zonzi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Embarba\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Borges\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 28"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Luis Alberto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["C. Ronaldo (p)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 80"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Cristiano Ronaldo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 13"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Orellana, p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 17"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Wass\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Araujo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Hern\u00e1ndez, p.p.\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 73"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Sim\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Fernando Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Ra\u00fal Garc\u00eda\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 3"], "jugador": ["Vel\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Correa\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 78"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Torres\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 41"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Fernando Llorente\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 15"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 26"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Wass\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 43"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bruno Soriano (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 66"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Mario\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Jonathas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 44"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Gerard Moreno (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Enzo Roco\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Hern\u00e1n P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 16"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Juanfran\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Luis Alberto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Sanabria\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Sanabria\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 34"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Men\u00e9ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 49"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Bartra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 60"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Messi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 65"], "jornada": ["Jornada 4"], "jugador": ["Casades\u00fas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Morales\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 93"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 10"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 48"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 30"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Roque\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Alcaraz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 71"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Tissone (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 39"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Trashorras (P)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 50"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Jony\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 18"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["V\u00edctor \u00c1lvarez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 25"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Nolito\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 29"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 55"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Iago Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Guidetti\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 79"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Neymar\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 69"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Petros\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 54"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Fede Cartabia\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 72"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Fajr\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Griezmann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 67"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Sabin\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 70"], "jornada": ["Jornada 5"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 81"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["\u00c1lvaro V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 90"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Emi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 91"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["\u00c1lvaro V\u00e1zquez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Getafe"]},
{"minuto": ["Min. 2"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 76"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Aspas\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Celta"]},
{"minuto": ["Min. 23"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Gameiro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 46"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["N'Zonzi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 86"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Konoplyanka\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 51"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Beb\u00e9\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Javi Guerra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Rayo"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Leo Baptistao\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Villarreal"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Mustafi\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["\u00c1lvaro (p.p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 27"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 47"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Lucas P\u00e9rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Deportivo"]},
{"minuto": ["Min. 24"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Luis Su\u00e1rez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 87"], "jornada": ["Jornada 6"], "jugador": ["Jonathan Viera\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Las Palmas"]},
{"minuto": ["Min. 82"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Deyverson\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Levante"]},
{"minuto": ["Min. 6"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Sa\u00fal Berj\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Borja Bast\u00f3n\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Eibar"]},
{"minuto": ["Min. 52"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Krohn-Dehli\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 58"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Iborra\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sevilla"]},
{"minuto": ["Min. 74"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Neymar (p.)\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Barcelona"]},
{"minuto": ["Min. 4"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 7"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 89"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Charles\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["M\u00e1laga"]},
{"minuto": ["Min. 14"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Agirretxe\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Sociedad"]},
{"minuto": ["Min. 20"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Westermann\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 61"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Rub\u00e9n Castro\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Betis"]},
{"minuto": ["Min. 62"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Caicedo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Espanyol"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Halilovic\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 92"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["\u00c1lex Men\u00e9ndez\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Sporting"]},
{"minuto": ["Min. 83"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Vietto\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Atl\u00e9tico"]},
{"minuto": ["Min. 9"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Benzema\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["R. Madrid"]},
{"minuto": ["Min. 33"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Laporte\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 59"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Susaeta\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 68"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Aduriz\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Athletic"]},
{"minuto": ["Min. 19"], "jornada": ["Jornada 7"], "jugador": ["Dani Parejo\n"], "temporada": ["Temporada 2015-16"], "equipo": ["Valencia"]}]